有冇人覺得粉俠傳啲角色仲易分過東京喰種re

是

跟本粉俠傳好高質